乜撚野叫大媽呀屌你老母

全部支那狗講你老母閪蝗語

大媽呢個terms先形容到支那女人個種肉酸同核突